\begin{titlepage}

\begin{center} 

\begin{small}
	\textbf{
		МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\[0.2cm]
		ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ БЮДЖЕТНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ\\
 		УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\
		<<МОСКОВСКИЙ АВИАЦИОННЫЙ ИНСТИТУТ
	}\\
	(национальный исследовательский университет)>>
\end{small}\\[1.5cm]

% \begin{large}
Институт №3 Системы управления,\\информатика и электроэнергетика\\[0.2cm]
Кафедра 307 Технология приборостроения\\[1 cm]
Предмет: Технология производства средств ИВТ\\[1 cm]
Отчет по лабораторной работе \\
% \end{large}
\Large Изготовление печатных плат\\[3.5cm]
\end{center}

\begin{flushright}
	\begin{table}[h]
		\begin{tabular}{@{}p{2.2in}p{2in}r@{}}
								&			 & Выполнил:		\\[.2in]
		Cтуденты гр. М3О-113М   & \hrulefill & Т. Л. Майзенберг	\\[.2in]
								& \hrulefill & В. Э. Кальненков	\\[.3in]
								&			 & Проверил:		\\[.2in]
								& \hrulefill & А. М. Сокольский	%\\[.2in]
		% Зав. кафедрой 307		& \hrulefill & Ф. В. Васильев
		\end{tabular}
	\end{table}
\end{flushright}

\vfill

\begin{center}
	Москва \the\year
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
	
\end{titlepage}
